乘客掏錢誤觸手槍 砰！運將見他胸口中彈淌血嚇壞了

北市一名陳姓男子前天（7日）上午搭乘計程車時，抵達基隆市時，他疑要將手伸進包內拿錢，不慎誤觸包內手槍板機-----

據了解，前天上午8時許，30歲陳姓男子於台北市搭乘計程車，過程中，向計程車司機改變數次目的地，最後才決定前往基隆市中和路，快抵達時，陳姓男子將手伸進包內，不慎誤觸手槍板機，車內隨即傳出槍響，計程車司機回頭一看，發現陳姓男子胸口不斷流血，立刻將他送往醫院急救。
---------------
---------------------------

經過院方搶救，陳姓男子撿回一命；警方在他的包內查獲2把手槍、子彈數顆，至於陳姓男子為何會誤觸手槍板機，警方已介入調查，並要追查槍枝來源。（突發中心戴之聖／基隆報導）

原本想射個司機

唔知以為台灣槍械係合法

Wtf點解又有槍

唔使割包皮

開埋保險制 , 本身想打劫的士佬 ?

下次唔好亂試槍LA